建議時事台新增分類(活動 / Event)

我好多時想約連登仔去唱歌, 去行街, 去野餐, 去行山

但係發現根本無連登仔知

我唔想再做孤獨撚, 連仔可唔可以加個分類等連登仔易D搵到我